俏女郎爬梯落簷篷勇救百厭貓咪（有圖）

【東網專訊】旺角鬧市上演一幕豔麗溫情救貓場面。一隻約2歲大貪玩小家貓，疑被街景吸引，昨晚10時許，於通菜街39號一樓一間賓館的露台爬落約8呎以下簷篷，牠無大礙，惟「有落無上」當場被困，適逢一名20餘歲，樣貌俏麗甜美，曾多次勇救小動物的愛心爆棚女子，到賓館探訪貓咪的女主人，她見狀立即報案求助。

俏女郎爬梯落簷篷 勇救百厭貓咪笑開眉

【東網專訊】旺角鬧市上演一幕豔麗溫情救貓場面。一隻約2歲大貪玩小家貓，疑被街景吸引，昨晚10時許，於通菜街39號一樓一間賓館的露台爬落約8呎以下簷篷，牠無大礙，惟「有落無上」當場被困，適逢一名20餘歲，樣貌俏麗甜美，曾多次勇救小動物的愛心爆棚女子，到賓館探訪貓咪的女主人，她見狀立即報案求助。

警員接報到場了解情況後，通知愛協人員協助。其後愛協人員亦抵埗，視察現場環境後，將一把長梯放於簷篷，由於考慮到簷篷承受重力有限，並擔心貓咪見到陌生人受驚亂竄，會導致受傷甚至墮樓，到訪女子遂主動請纓親身營救。她接受愛協人員為其做足安全措施，戴上厚手套及將一條安全繩索繫於身上後，小心翼翼爬到簷篷，將貓咪擁入懷中；貓咪亦乖乖就範，再由愛協人員放下一個貓籠，女子將貓咪放入貓籠後，交由愛協人員放回賓館安全位置，物歸原主。俏女子及後亦動作俐落爬回賓館，她見貓咪由她安全救回，亦笑逐顏開。

救貓女子姓巫，她表示自己平日也經常當動物義工，曾於內地救過不少貓狗，亦曾在北角遇到受傷的野豬，她最終成功將野豬救離險境，交由相關部門處理善後。巫亦透露，獲救貓咪的女主人養有多隻可愛小貓，她對是次能親身救回該隻貓咪，大感安慰。

波大心地好

毒撚被困 你估有無人理 ？

洗唔洗咁撚大包米

好撚正 係咪做緊show

隻貓好重心計呀下

估唔到依家一樓一要咁樣賣廣告

快點來救我

好撚大
想做百厭貓咪

心胸廣闊

拍戲喳？

做show下化

條女個波係咪已經收埋幾隻貓係入面

到賓館探訪貓咪的女主人

其實有咩人會住賓館

要陀地定要北姑

救我

40歲咁撚樣

嘩 噤大既

隻貓完全冇望過佢一眼

20餘歲係咪吹大左少少

Btw貓奴唔幫主人裝窗網

對波

幾錢

好撚正呀

新ac 第一次開post
你地覆得咁快

好腫漲 係咪整親 使唔使幫手捽下散瘀

做乜影我？

我都想俾佢救

此風不可長

大波到....

好想做果隻貓仔

有梯有wire

個鼻……人造人樣

咁都叫廿零歲個記者係盲定傻，我屌埋你嗰份

劉明一身蟻

有奶便善良

有愛心嘅女仔特別大波